曼城球迷post 内戰好好睇

迷丁大戰反丁

得2條友互屌

?

認錯人啦